{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/shilla-stay-yeoksam.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 역삼"
    },
    "text": "新羅ステイ駅三ホテルはビジネス地区に位置し、地下鉄2号線駅三駅と宣陵駅から徒歩10分以内です。無料Wi-Fi、専用駐車場を提供しており、レストラン、バー、会議施設、ビジネスセンターを併設しています。24時間対応のフロントデスクを運営しており、追加料金で朝食ビュッフェ式を利用できます。客室には薄型テレビ、冷蔵庫、ワードローブが備わり、専用バスルームにはバスタブ、シャワー、アヴェダのバスアメニティがあります。COEXモールと展示場まで車で5分、都心空港ターミナルまで車で5分です。江南エリアは地下鉄で1駅（5分）、ソウル中心部から8kmの距離に位置しています。チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。レストランはモダンな雰囲気のカフェバーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビジネス地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルはどの駅から徒歩で行けますか？",
            "answer": "地下鉄2号線駅三駅と宣陵駅から徒歩10分以内です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、専用駐車場、レストラン、バー、会議施設、ビジネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間対応です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金で朝食ビュッフェ式を利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "薄型テレビ、冷蔵庫、ワードローブが備わっています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルのバスルームにはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "バスタブ、シャワー、アヴェダのバスアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルからCOEXモールや展示場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルから都心空港ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルはソウル中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "地下鉄で1駅（5分）、ソウル中心部から8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ホテルのレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "モダンな雰囲気のカフェバーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 471
    }
}